佔領既然發生了，不如儘量配合？文宣組仲有野做

快d大肆宣傳政府其實無達到我地既訴求，儘量講下d學生e家有幾悲慘，絕望

唔通又要再有義士犧牲先再識團結一陣？

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

一齊打輿論戰

自推